咪聽吓囉，IG廣告者，未必洗down既

- 被遊戲耽誤的音樂公司
- 聽到廣告滑走，聽到音樂回來
- 下載完，捨不得進遊戲
- 被廣告吸引入來聽歌的舉手，900個讚

鄙人不精五律，望君深宵把酒玩味。
願君洗耳恭聽，必不失望而回，附連結一條。

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

請大家唔好誤會，我唔係打手。
唔存在此地無銀三百兩之嫌，純粹音樂。

講真個句，遊戲方面就罷了。

辛苦巴打

感激 求幫推

兄弟，辛苦了。加油

P牌冇計

一定，馬上辦，天佑吾港

感謝